[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4251)

fast 樓下班人慢能到

#3

樓下全波弱智

Slow

FAST

曼城100%?

Hi

3串7斷2關 心痛
做乜9 唔係中得一關喳咩

阿仙奴 係曼聯私家G 係人都知

對家100%

250 阿古獸 bsilva唔出

茅夫啦

屌你老母 一隻熱狗 一隻狼狗爆我角細

西布朗2.5送錢

角神list：李城13.5s O 12.5s O 11.5b X(取消） 熱刺11.5b O 13.5s X
狼隊 8.5s X 7.5s X 6.5s X

即係贏幾多？

Daddy咁撚狗

李城無買到，好似輸錢咁

屌你彩櫻有bot ? 次次都搶到

我仲痛
頭先修14.5b 賠率已變
狼8.5b又係

取消

定個時間發表. 我驚無KEEP住睇PO就睇唔到

熱狗15.5s好似有1.9
買咗嗰啲有得練心又有得贏錢

？唔明

唉 有冇戒賭group 推介

+90k

角神個谷d人講

3串7斷2關 心痛

呢句

搶少左好多喇wo。。。。

熱傷埋KANE，下場唔知點踢再出垃圾LUCAS等輸

學小妹專搶#2

鏝掂唔掂架…

3串7中1關都收錢wo

勁

想要金絲雀

@幫主

嘩屌 本身買左狼10.5B，睇到60分鐘都仲係3C
諗住死硬，所以去左打機
打完機返黎對功課變左11C

入面啲人全能部都賭 笑能死

你好彩
我全日一注都買唔到

輸淨1注allin水晶角細了

有運 今晚睇好邊場

得閒同你搶

都真係好奇跡先開到

執番身彩

真假真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真

今日紅日放假,繼續賭

皇者戒賭會

本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

(六日紅日休息)

咁有幾心痛。。買3場先中得一場
講到好似8斷2咁同埋斷2就無論點串都贏唔到啦
點解心痛

70幾%人係0日冇賭

李城起機

1月1 大家咩戰績
我先 +0

一句解釋
莫椰絲重掌鎚仔
成名絕技再現

一路冰緊仲低追細,輸死都未天光,有幾多場696冰到尾呀?

-600

照計列斯聯咁唔想升班，呢場應該會放

屌 輸一蚊我都心痛 賭得就一蚊都唔想輸

角大

笑4 狼隊都買細就知佢無買到上場對利狗角大 幾撚熱盤

媽媽要左細 我都想要大 就係因為椰子

熱血*

列斯聯個陣我從未見過...

３－３－３－１

坦克陣。。。。

邊有咁快開始 3月左右啦 自動崩盤

冇入錢 -0

西布朗回撚曬塘

準備9981斬

笑左
戒賭會叫人戒賭
又俾個地方大家圍住黎賭

@mama

佢緊係同你講嬴嬴嬴啦
傻鳩先會睇佢

第一作客打第二要讓波咁辣

陽具吸角陣？

贏3輸1 +20$

水晶宮 c big

佢都斷左 唔驚

好似賭西布朗好過賭英超

有冇link 想睇下

Bill gor 西布盤點睇

20k?

屌你買十鳩幾注 我不如剩係買1注贏既唔好

佢去到邊度都係得1招既姐

短龜頭陣

幫主都潛能左水了

Ok攰撚死 9buy完訓

一多波就會亂柒咁過關 贏都變輸

鏝都係買即場好啲

岩呀
買完大又買幾注細
條友都傻鳩黎

招喚大岩

聽日有得食加大m記熱刺好ball

要7點起身返工同埋講聖誕快樂 瞓了

買乜好

3格？我想要鏝

開波睇下係咪又玩呢套form 先 個時左羊右華斬撚到懷疑人生

西布朗大球召集區

901 有前無後自殺式

水晶 西咸 gogogo

Call g 啦 仲諗麥記

我會簡大或者主，仲諗緊

20蚊你比我屌？

鏝似輸盤

我Skip 左

應淨贏一球收工

有咩心水

今晚仲會唔會有水

快

列斯

諗住靠迪布尼一個打晒

曼城呢隊波贏既話唔會贏一球就可以收工

1
接納
4294
主客和
星期三 33
西布朗(主) 對 列斯聯(客)
主客和
主@2.75

直插主win 當賭半大

鏝又轉，想點

列斯聯

淨贏1球可以係
2 1
3 2
4 3
5 4
6 5

訓

屌，取消左車個10.5b算 今日贏哂

列斯聯原來上次３－３－３－１
打伯明翰４：５

今場繼續屌３。５Ｂ

無古路，出耶穌
無施華

諾定水？？？？

我了

鏝買大波好過，條垃圾防線

半細收下息算

後備呢

諗諗吓迪布尼真係可以一個打晒

鏝唔好買角
KDB唔打翼，坐正中間

3場英超讓和3串4
易撚到

全部放曬後備

唔中咪取消囉屌

半大24

水晶宮係咪半和王?

和主

不中就取消，那你跟角球神有甚麼分別？？？

現在隊鏝係睇KDB同馬列斯CARRY唔CARRY到

哥狗似為下季開始試陣
收哂主力得真核kdb

1-0

今季明顯保4算數

1:0

10

1-0⋯⋯

1:0

2.5-2！

ＡＨＨＡＡＨ

１：０

３－３－３－１陣真勁，又輸

一齊上

快撚到

Goallll

拖肥個陣幾吸引

秒輸

咩話 列斯聯又又又又唔想升班？

未有住
我依家都學大岩蛇忍緊手
唔穩果D 都唔買

西布朗goal！！！

咪又係呢班人

你知我知大家都知

列斯聯準備又4:5

恰著左買唔到西布

抵死啦 列斯聯
上次嚇到我心臟病

唔買可以學癲岩蛇9up下

點先肯定果隊穩

愛 諾 般 獌4x1gellllll

冇拜恩斯安全好多

呢場西布朗5：2列斯聯就好

咁樣入

愛輸半搏全

鏝點買

見到個叫波方式就知係你 望都唔洗望

列斯聯放開d踢啦
3.5b阿

好似打fifa

唔知你講乜

今次個名又係咩黎？

上場列斯聯想力造4：4 比伯明翰隊閪野og 破左

又黎

又改名

個名好柒

柒得過bitch那能solo咩大佬

幾時再有

1.30買咩 大岩哥

和好了

真心柒

屌你老母尊重下啦 我都冇笑鳩你

屌你老母2分鐘就輸點叫

列c-.-

好似知道大岩ac

咁你咪笑番我 有咩所謂=.=

屌晒你哋老母

岩蛇咁唔小心自爆

Sick ball

上埸假球

見西布受讓咁著想買
一㩒入去就夠鐘封咗，屌

今場都會係假球

列c應該10到尾

呢度啲手足個個都贏 得我一個輸戒賭了

上場下半守到失波

英冠榜首大戰整場567黎睇下啦

水晶11.5sall in

2019年post到2020年

金絲雀開硬？竟然讓人

水晶宮算
btw笑撚4 唔出啊古路

我係度同你地9up唔好咩

走啦

1:30點買好？

挽留

買鏝盤，中梗

130buy what

漏左個好好記既

31520520

見你買s低命中過b好多

等即場 應該就訓

gun

人地剛剛先中左注s

130 水晶晶

買左單聲

你做乜自爆仲要唔加密

係咪得我買雀

大岩呢

同路

Me

贏夠了，比你地撞爆休息下

呢位ching應該成功介賭左

精工1111

輸哂

垃圾列c聯7成控冇射門
傳波遊戲

瞓醒買19000

呢輪專攻 澳職 英超 勝率真係高好多 遲下意德西法出番黎又要輸番轉頭

屌 以為西布朗130開波

1:0水晶

我雀！

有冇越？！

金絲雀 goal

金絲雀反底

又秒goal撚半大？

有料

爆角

英超On9

金絲炒佢老母閪356

差西咸

10.5細針

屌你

角球神mc 10.5s

西咸角大派$？

金絲gel gel gel

金絲456

水晶宮 西咸角大 上

金絲快456

我老4喺度就好金絲雀終於反底

刷角

咁就破到水晶宮

西咸咁快3C
屌呀？

西咸3333333333

榜尾突然好激烈

幾勁

鏝111

咁快一粒

10.5s點部署

屌 水晶受平半24......

靚能到

入得咁靚

等下場

曼又唔出sterling 又唔出啊古路

精工已死

精工幫手刷角 快

有冇 水晶宮手足
輸撚4

Westhem 半大已死

鎚12.5s就揀你了 高過ky 2格仲洗輸？

水晶11.5s應該穩陣 我估半場得4c

mama??

屌

叫

照輸

攬炒

佢條過關買左細 雖然已經斷左

肥安教波真係衰極有限 愛記似樣

屌咩

岩岩個場慘死 屌

晶工

我

哥狗

Me 未驚過

有冇手足買愛華頓

下盤日

小妹乜都冇買但係仲唔瞓
8點要起身如何部署

西咸12.5 硬到

goal

鏝goal

曼城10

鏝1-0

千期唔好質疑椰子既9981斬功力
買角細多多都唔夠輸

出foden都夠做

小妹你唔買波入黎做乜

買左愛first goal 5秒 破左我賭波生涯記錄

12角

唔小心燈左

咩撚野水晶宮..

9UP

off

準備落場

炸

等緊你carry

越位

feel到水晶宮 好快cup

@幫主 提拔下呢位小妹 戒賭會需要佢

炸左

話我知 炸完 對家會點

炸完_ _入

有希望了

仆街買錯水晶宮角大
本身要韋c咸

做乜撚冇角精工

金絲gel

角球神西咸12.5s

屌又一齊攬炒

即場般尼茅夫第1球@2.58

重注

英超var真係好on9

因為我買左細

鏝個場快入一粒 想要細波

2倍個陣唔講 1.67 先講 搞錯

Gun 信你

想等返10.5，希望等到

跟10蚊

反手？

準備連角

Foden吹大咗啦

佢2倍買 1.67先講吾卑牙

有無諾域治同路？

中

韋斯咸 goalllllllll

秒針..

西咸入左波角球點部署

....

有 記住補飛

又中

大岩神

西咸1:0

大岩蛇d即場cls

呢招就係佢當初既成名絕招

唔記得講買咗對家

曼城點解炸？

韋斯咸
新教練一定要拎頭win

莖又中fg

垃圾曼
而家越黎越廢

主場夜

水晶宮 和先啦屌

求永續椰子

佢依家係咁

但當年fg 係唔錯

西布朗半大未

曼城封咩

無架啦 水晶廢到 金絲gel

龍門捉錯路,睇住粒波入

封咩

睇到都入左了..

再早d個時唔係 個陣佢仲未玩黃色大字

曼城角大收皮，睇片都睇5分鐘

mu 1.4x ng

秒入又撚

Var 有無12M

折射

無

曼城角大

韋斯咸4444444444

英超var好垃圾

....你老母單單黎?

笑話黎

唔玩了...........

佢jer左咁耐點會唔記得

仆街贏波仲刷

鏝9.5b ok?

贏波就咪撚刷啦

水晶宮憑乜開11.5？

Westham半大阿屌

預你買細架ma

大岩蛇點睇阿仙奴

列愛水晶點頂 有冇反cup夜

呢場唔似大到 除非水晶追和

閪布果邊冇哂聲氣既 2.5b呀屌

咁夜訓覺 冇認真過呢場

要買只會買主 唔會買客

阿記明顯上場坐和望贏 有起色

屌角神…食屎啦

列斯下半場cup ok?

守龍最笨柒捉路 不過改變方向

秒goal無半大是常識吧

韋斯咸555555555

屌你老母var真係撚狗咁撚

西咸繼續9981 斬啦 屌

Mc 角

精工唔爭氣

2:0

MC角大

椰子2－0

晶宮要等一等 希望佢撳制

2 0

韋斯咸 goallllllllllllllllllllll

屌 西咸可唔可以停一停先，俾我上左車再刷呀？

角神快d買10.5 9.5s 咁我仲有機會生存

仆街般尼廢到

椰子勁撚到
半主gel了 訓算
水晶宮 輸錢算

水晶next goal

西咸班仆街換左教練後勁到

Westjem半大差一球

靚呀

即場偉斯咸第3球@1.75

重注

不嬲話耶子有料

金絲半主gel

屌 ..我個全格

岩sir

水晶宮仲要比人禁屌
冇心機了

5場之內，打回原形
好快會快有西咸既咪一撚樣.jpg

咪一鳩樣.jpg

上場擺明玩野要炒教練

有機會噶

估錯原來水晶半場4c都無

列c水晶叫到氣咳

水晶宮仲係1c

球員逼宮 教練應該點部署？
今年英超都撚走左唔小

333333

今日買左四場 四場比人fg 三場反cup一場追和
而家leeds又要叫 好撚攰

金絲有得輸？

大陸系屌你老母

鏝盤24

Var逼害鏝啊

球員最鐘意無教練

西咸Gel得

列斯聯廢到癲

#讀者報料 #自行判斷 #衛生警告
0120
大家出街請戴口罩。
急症室朋友今日收到個肺炎case, 咳出血發高燒， 患者2星期前曾到武漢。🙏🙏
啱啱有人send俾我
HA 公院護士報料有武漢人去香港急症室求診，無通報衛生署，送左個case 去高風險區域病房

波po手足記住帶口罩

ching咁躁點贏錢

西咸刷完未

曼城好撚廢

比球證逼害

西咸食禁藥

西咸12m

水晶客 反杯gel

點解要同角神同路……唉dllm 訓算

西咸好似點都有12 13隻咁

沙夏都幾廢下

有12碼咩？

岩蛇中worr

3-0 ready

買完細，角神衝出黎話手持，當跌左算

韋斯咸 12m

半大1.5/2 3.4倍快d開比我

12.5仲有機會跳船喎

屌 半主 真的要gel了.........
訓先

3:0

上未？咸咸

西布朗又半細

食撚曬禁藥？

西咸gellllllll

3:0 係咪都會爆角

掂 今日一場半大追番哂696 熱 澳假

想等10.5，等一路得個望字

廢到咁 想cup? 咪笑撚大人個口

呢場唔似唔刷

耶子勁撚到

主其他

摩佬一來又大勝
鄧肯頂愛記位又大勝
椰子又係

點睇龍門又捉錯路

我望左成日

鏝半主都開唔到，正仆街

我輸左幾千

今晚啲波好似靜英英 細格多 唔敢買大

-45k今日變贏番39蚊

屌你老母角細又輸

真係好撚痛苦
買幾場又冇晒啲錢
幫手打榜尾次次都輸盤

11.5照大啦

10.5比個逃生門黎啦屌

要有信念 9.5先跳船

金絲半主 easy money

我都係

wh?

鏝半主咁都死

12.5 有2.3 跳唔跳好

水晶宮單刀唔射

大注左咪跳

鏝城想點

戒啦健哥

不過鎚贏成3－0唔會繼續刷咁on9下話

Cantwell又係吹大咗

半注 唔跳算

買左鏝3.5大係咪訓得

真係好撚痛苦 初水度好中撚哂 臨場一轉心水次次輸撚哂

西咸個11.5仲係咁跌水

主4 買得過

角球神 手持曼10.5s 9.5s 韋c 12.5s 加多注 水晶8.5s

水晶宮角大想跳 幾時連角

唔mon 去沖個涼 打鋪機返黎可能有驚喜

炸左球可以訓得

應該中晒

踢法好撚垃圾 11.5大跳唔到了

金絲 禁屌屌到精工收皮

鏝有機會爆

屈仔金絲雀都起左機 勁撚到

馬烈斯咁都啊唔入

似係般尼茅夫廢多

鏝半00頂撚住

莊家又開神盤 雀讓人

新年一到 全部廢隊反底
今晚阿狗

仲笑

禁屌就刷角啦

同上場車一樣 轉埋讓邊個敢買

準備降班

西7 訓得

west 一 11.5b 差唔多滿又角

西咸個場12.5s 有無走好走

呢隊廢野之前水晶一早 rc都可以輸

真
想買了
近勢咁廢都有平手盤
要買了

又一次唔入

馬烈斯要哂幾多次機會

臨完場都係咁訓，角神點解呀
我無話過你，點解要玩我

幾次機會都唔撚入
交比第2件啦

我覺得似韋c

睇住西咸不停刷角，但自己上唔到車
個心穿左個窿

下半阿古路出黎啦

西咸 半7

其實點解d人會吹奏迪布尼 d護波垃圾到

半7全9 馬會又然

西布朗死出黎入波未

信念屌角算

開到派個手足食脆香雞翼

西咸個場 2邊底線都無諗住收腳
個個一下清落底就算

半場角球分析：我選擇唔跳船 角神齊贏 ok？

求介紹外仔

買11.5b食晒

你買左咩？ 同佢同路？

係

開乜撚嘢盤都輸啦
啲藥隊都可以贏到

鎚12.5s

支持，俾角神贏下啦，我贏夠了

Good evening sir
今日維園我扑濕左幾件

曼城半4 依家買9.5危唔危

上次中過伏不了

2隊係咁妹
次次落底都回傳
以後都唔撚買事前角
本身＋3000＞＋1000
Zaha真係當自己球王咁
下下沖入人堆到
依2隊閪波睇到就嬲
學屆水準

半場曼角細x水晶角細穩陣

西咸又半7魔咒

我指買9.5細 入唔入好

角神今次實贏，唔係點叫角神，係未？

鏝未入波唔好追細啦 一陣又憤怒刷角

好 👌咁買9.5大角？

我買左10.5細 爆硬我放心
我買乜輸乜

全十四

冇技術仲係咁想踢中路滲透 博下半埸 Hodson 屌醒佢地攻邊先有希望

你想買既跟自己啦 呢個中位數我無乜取向。。。。

想瞓又想睇阿妓係咪又角細

水晶宮

今場馬會有bug 開高左1格 應該係細

對面隊

又話聖誕之後角大

我覺得係入球show

Gel

西咸12.5b?

英超睇落去啲球隊好似好熟
根本就係最難買

識野

中撚左4次伏了屌 仲追咩😂😂😂

曼城快刷

阿妓 11.5b😭 11.5b😭 11.5b😭 11.5b😭

訓先 88

金絲雀又係賤過狗
一入波就唔攻 下下中場回傳
入完波就只係攻完半場前5分鐘
越睇越撚嬲

唔通阿記真係反底？

西布快啲nba

西流都反到底
有咩冇可能

其實2c有咩好驚 你未叫過半2全12？

即係？

叫過 最後半2全4

阿德

1:1

peter蛇！ leeds 1－1

西布朗...

2.5b -2

-1

即係聽日去馬會拎錢

抽埋先瞓啦

尾數注
訓了，唔睇陣 唔睇尾盤

西布-1快

水精7.5細點睇

晚安

西布頂實咪比列斯隊西隊贏

有睇場波就知冇可能
主隊唔撚攻 無限回傳
客隊當自己巴塞 下下玩中路滲入
Zaha 直頭當自己係Messi 咁
場波跟本就係
客隊鳩猜＞zaha拎波＞傳失/被截＞主隊長傳反擊＞客隊又截
不斷無限loop 悶到仆街

繼續

好大機會

曼城9.5狂落飛，開硬?

輸左好多注 好想轟

呢半個月乜鳩都落飛架啦

西咸11-12c FT

West brom入波條友og 笑4

我覺得可以轟
2隊跟本等收工

不賭了 今晚英超太邪

睇飛似 7.5大

半4全12

半7全9 ok?

又一落11.5b就角

鏝城呢啲仆街隊
一係就控到完場
一係就刷到單邊3格

88888888888888888888

12.5等高水走算 似爆硬

全個英超 無個好人

餐ok？

小賭怡情
買盤要買李斯特城

耶so

Mc 10

咸9999

臭閪鏝又準備控角

Lm

Cls 西咸 3-0都刷

佢上半場哂左好多chance

曼城開到3.5大 頭十抽一 派100
走數買乜輸乜

Mc5555

FEEL到角球神12.5S震緊

拖肥

鏝2.5s

次次買完先知同路

大啦 巴禾有球必應

3球難咗啲喎

6666666

2邊都好怕失
有咩踢落底

mc6666

有

鏝唔刷愛單邊刷

lm

角神買左乜

Ok

本身差四球 而家差三球 有機嘅

英超英冠開晒主盤買一件

1:0完場

曼10.5細 9.5細
水晶8.5細
般茅12.5細

2 1/ 20

西布列斯快入

列c水晶典牙

西布朗入波啊

愛記都起唔到腳 鏝等穿盤

thank you

西咸12.5S @2.17 有冇勇士買

上半場入左 但冇咁高水

爆硬

耶so 20

Leeds goalllll

鏝準備鳩搓半個鍾

鏝3.5大10抽1 100

3.5大 -2

愛入返粒啦屌

LM

444444444444444

鏝9.5s冰到完場

鏝城easy 等穿盤

晶晶 西咸刷角

希望中，追數..

角神佢唔通全中

-.-水晶？

我買左9.5b....

曼城入多2球

比多6隻角啦

西咸3 0仲係好博

西布朗俾多球

西布朗入多球

支持

鏝 晶 刷角啦

入多2球啦

555555555555555555

曼城入多兩球開3.5大

搬泥 勁似澳假水手 下半場跑都冇跑

100000000000000000000 BOOM

列斯聯禁屌 ！！

西咸 12.5s 2.27

.

愛 下盤想死

12.5上左車
快刷角

西咸呢d垃圾 3 0仲咁搏為咩

4-0

4-0唔好刷 ok?

FEEL到鏝8C完

4-0就求其9fing等收工過年啦

西咸4:0 cls

入完ng就入

Yes

西咸真係食左春藥，㩒住黎屌

收手啦 4 0仲攻你老母咩
成班on9仔

4-0都仲刷角我真係抵輸

其實真係仲刷緊

曼城3.5-2

66666666666666666

晶 6666 爆角啦喂

一早入左 唯有信念

刷多3角先好停手呀

比我中埋 戒賭一個月

20分鐘要多 6c

愛華比球啦

我今日G左3千

鏝8,5/9.5s又要收錢

頭先話想轟7.5嘅
希望佢冇轟啦
陣間又要心臟病發

4-1集氣區🙏🙏🙏

西咸同鏝極限冰封角球

ching你何必

1-2

21

水晶1.5/2b

鏝笑撚死

穿 2:1

拖肥goal

2-1

曼城

Feel 到精工會六連角

黎啦 曼城3.5大叫差一球

垃圾精工
垃圾列c聯

鏝依家就已經好似上季季尾踢養生波

學狼隊

矛入一粒就爆波膽

妹足成個下半場,真係抵鏝死

比多球

曼城8.5s x水晶7.5s

巴禾 踢極個波出黎都比返人

0-0 HT 咁都畀你有得叫

屌你巴禾

咁撚都唔清係咪On9

777777777777777777

機會黎啦飛雲

777777 -4

頭先轟7.5S嗰位手足
最後有冇轟到

鏝穿左...
一陣大波咸4:1 就......

就戒賭囉

可能賴緊

屌你老母曼城

冇了冇了

鏝無3-1真係斬死巴禾

［img]

4 0打少個就養生啦 咪撚攻

Leeds 睇盤以為食硬 屌你老母

又封 唔通5:0

屌你老母水晶宮上半場又唔刷

西咸RC

咸紅

曼8.5s

原來係係紅

諾域治比多粒我啦

西布朗肯入未

4-2

好彩未追第5球

曼城比多球

西咸紅

準備4:4

西布絕殺未

var no R

冇事

紅VAR打甩

上面手足係咪準備爆波膽

無跳船既12.5s手足有福了! 買半注12.5b 一定有賺

一陣可能比返球12M 般尼

西咸同鏝極限冰封角球
頂撚實 咪撚刷

角球神又中

4:2 50倍

雙腳咁都唔紅

鏝最多7c ft

來吧 我繼續唔跳

5:0未

MAMA10.5S又準備中

曼是但入多球

我信西咸唔會有c

阿妓強陣！！！

列斯鹽屌你癮母

心跳時刻來了

冇左bill

有連美斯+馬迪
我妓要了

有4.5可以補

差小小4:1

愛cup未

姐係刷唔刷角

鏝咁都無十二碼

好撚黑暗啊

有冇嗰個塊面打晒格仔冇資料嘅10號

補左

睇黎要中了 鏝8.5s x 水晶7.5s

西咸同鏝極限冰封角球
頂撚實 咪撚刷
全部同我冰！ 冰你老母！

鏝又中柱又無十二碼，3-1無望啦

有10號仔

BOOOOOOOOOOOOOOOM

曼城快比多球

一直諗緊幾時補飛好

下場

西咸實爆c撚手足

刷多2C呀

Love you West Ham thank you West Ham

7.7

唔駛補

你老尾

2-0 BOOM

鏝8.5s x 水晶7.5s

DLLM OFFSIDE

晶炸左？

阿記有比比！！！！

角大！！！！！！！！！！

Bin撚到炸

炸炸炸

屌炸乜鳩呀

var

鏝俾多兩角我練心好嗎？

我雀頂住

鏝城唔入比人追和啦，死垃圾

水晶1.5b cashed

仆街烏

再入..

1-1

Var啲乜？

onside goal

Diu

Goal 我晶 頂撚實

補入錢

勁中

中？

差一球昨曼城 比我叫埋佢啦

曼比多球啦

支持，我都係

金絲雀今季好撚黑仔

落定馬會12點準時攞錢

金絲雀針

精工上

拖肥2:2 10抽1 200

其實點解買大卡膽無心跳 買大卡膽就咁有心跳

水晶開個大波比我未

鏝整多球啦

般尼 杯左未?

買細*

Goalsjsjskskskd 沙夏朋友隊！

MC 888888888888888888

收走pukki 點入 on9

明明早幾日個場VAR先話計博頭

唉屌你老尾又斷一關 今日半一上盤 搬泥+互含
今晚嚟個水晶宮
岩先3倍唔入宮 貪到爆埋

客第2球好彩

因為細係收緊錢
大仲未有得收

曼城唔入比人入啦

西咸玩角球旗啦

西咸封角 以為有 點知原來夠鐘

兩邊都頂多2mins就搞店 8.5s x 7.5s

鏝肯生性未

韋斯咸 唔入比人入啦

又係早入晚失 屌

開始守啦，玩完

條3x1斷般茅廢到

3場比多隻角ok?

贏波輸盤正閪波

永遠換走前鋒換後防入黎都係守唔到

金絲入返球得唔得

斬撚死巴禾，係到玩波死都唔大腳搞到比人入左

是但一邊入多粒啦屌你老母

西咸10.5s慘死

500上到9千又跌到得返500
最後一注妓-1

Same as wolves

剛出糧就輸4針，屌鏝

盤啦

鏝唔入比人追和啦，屌，無眼睇

屌奶媽 補左曼下盤 又白玩

屌 卡7c

49000 大回飛

如果係意甲一定唔補

巴打叫得好落力 買左咩中位數

有連加特緊係回

精宮7C又真係頂到

耶蘇仔帶🎩就買佢波衫

我廠強陣

MC 99999999999999999999

屌你老母差一粒慘死

已買

99999

精工依隊19波一定要blacklist角大
見佢上場係咁刷先買 今場中撚左大伏

朱古力爆左

7C 1-1 FT

水晶又係西隊黎

鎚12.5s 又一場cashed

原來9C完 又估錯

好彩補左飛 但又等於冇賭過

我了
mama 3x1斷2關好慘

攰左

屌 好彩補左8.5S 都仲係輸緊
仆街一開波4分鍾雀入一粒 冰撚到86分
仲要比水晶反cup

連續2場輸1角
西咸仆街死啦

好彩補左和
水晶宮真係好西

西咸11.5s 12.5s
鏝9.5s
極限練心又夠鐘休息

瞓醒睇吓阿妓幾c先

鏝城9c假希望

完左啦咩 曼城

恭喜

中！

完咗十世啦

上半睇落都知角細
不過衰在諗住上返中位數11. 5s先補
點知一直上唔到
依場又係嬲到仆街嘅一場

49000 平手派錢

lin今晚一吐2019全蛋紀錄
新一年爆!

阿記點輸？

屌個球探仲寫未完 嚇撚死

買左主盤+第二goal
點知撞撚哂車

搶埋#2瞓覺先

到底阿記會唔會一洗頹風？

一陣4點有無人有穩水

上場點輸

有pepe，即場買角大了

次撚次都輸鏝

推

4-0 2020 第一次中

MU有連加特喎 好似阿記好D

假球

我睇live條柒頭次次唔落底

Pepe成日落底9斬架喎

轉咗打法

角細啦 分分鐘兩隊都妹到完場

4點，垃圾對垃圾

要左暴連

你地邊個真

All In?

你話我知 知後防可以點強

護級大戰

Laca會唔會被換出？

收到風 auba助攻laca

阿1:0
諗唔到點買其他

一陣點買好 半和有無機

連加特正選

推多口收工 反正都係推